[Intern] EMSD 定 MTR 邊個學得多野 / 有用 d ???

定係去不知名 Sub Con 做 ??? 寫落 CV 到時 Grad Job Interview 會唔會比人笑

Emsd 好撚悶
當年佢請我講明係盡社會義務
又無咩搞
仲叫我唔好做咁快

而家做sub仔
D intern黎我使到佢地盡
佢地走都學左唔少野
不過好撚辛苦